之前幫三毛參軍 而家幫佢地退黨

法輪功 癡撚線

光復香港 時代革命

我冇嘢講